6S好襟用

自從6S轉左watch嗰隻物料，跌極都冇事

買咗6S年半，粒電得返7成容量

買咗兩年半嘅6未換過電粗用都仲有9成以上

襟？邊撚度襟呀？睇過？

氧化外殼

出得2 年都無就講襟用

岩岩先出一年多少少
過多3,4年先講啦

頭底都氧化 係背面冇氧化

部機仲好似新機咁
6S真係好高汁

買多部啦 依家豐澤買好似都幾平

1. 倒電
2. 夏天熱到仆街

倒電問題an機嚴重十倍啦
利申雙修

氧化 部機自然花

有無check過可唔可以免費換電啊

中肯
利申雙修too

最大問題真係氧化 我仲要裸奔

an機 倒電之餘 仲hand埋機

最近發現部6S個鍵盤冇得用3D TOUCH移動個打字位, 點解決?

Whatsapp?
熄app再開過

奔你老母咩大陸仔

6s Plus 跌過不下一百次
開頭好金個幾次以為爆硬mon, 點知冇事
依家跌到幾金都冇哂感覺
Apple

利申：100蚊樓下case, 淘寶玻璃mon 貼

兩年半，粗用，九成以上
吹撚到
咁咪證明你舊電虧撚到一個點囉咁樣仲有九成以上

15年2月買既iphone6

sorry囉

氧化有無得救/預防

15年11月尾買
而家

之前用iphone5 舊電用左兩年先有問題出現，而家6s用左一年舊電就已經好唔掂

好襟用真係唔知⋯上年6月買

但真係好襟跌

免費換完電 9月出部新
留番6S比老豆用

6s係咁多代最柒
生銹

個keyboard係system既 你叫佢熄app
係都reboot啦

X2

15件11月買

麥樂雞?

有得免費換電？

未過保而電池健康度低過80%就有得換

自己換啦屌 又平又唔洗backup

我係靜音制花左少少
其他咩事都冇

同生銹一樣 有得預防 應該無得救

氧化殻+倒水電+吸塵芒

除左有2gb ram之外 呢部真係一無事處

琴晚跌咗落屎抗 拎番上嚟喇叭壞咗 擺一晚recover又好番

wtf

你最好盡快backup再拎去放，部機入過水好快壞過

羊化殼係點？

對比an機得頭一個月壽命
之後直線下跌
算係咁啦

我都跌過落屎坑
到依家咩事都冇

一年前

我之前年年都轉機，今年冇錢，所以冇轉，但發覺又冇乜問題。。。

買咗一年壞咗三次換咗兩次機 點睇
不過襟跌就真嘅

一花左少少就會慢慢變得好大範圍 好似生蟲咁既樣

爆唔爆真睇運 我部6跌過無數次 都未爆過mon 但朋友跌1,2次就爆

iphone6
3年重度使用無換過任何零件
仲有86%capacity
打機入game快過fd部翻新機
起碼跌過10次以上 部機d角位崩晒
個mon仲係完美狀態

ios10.3

6仔除左舊電算係高性價比
唯獨唔夠ram

話電唔襟個班 有冇查過部機係咪可以返蘋果換電架

中左招既可以免費換

諗住八月去換，又可以再戰幾年

放漏左條link

咪玩啦 我坐係公園櫈唔小心整跌就成部機爆左了

6S 16年2月買
得返八成左右
機背氧化得好緊要，好似生蟲咁。
裸機個陣啲氧化物銀住銀住隻手，
手感好差。

呢個程式好似唔太準
有無其他check電池既app?

自己入privacy 度睇

上年1月用到依家 未有氧化問題

若然未報 時辰未到

你好彩啫，我有兩部
一部冇事(暫時)
另一部有次唔小心跌花左一下，就慢慢開始蔓延，而家花到七彩

阿彌陀佛

明明無乜跌過
個背都氧化到一達達咁

仲有一個缺點就係三星u配倒水電真係好廢

2年 iphone 6

黑色都會氧化?

有冇圖可以睇下 可能因為我用咁耐都有套 冇花 所以冇事 跌都係碎左芒角

岩岩google左 好恐怖

手汗撚表示冇跌過一樣嚴重氧化

想問3年內要換電，係由幾時開始計既3年？

明明講緊6S
D人拎Android機出黎做假想敵做乜鳩

6S係廢既 真係好倒水 要長插尿袋 同埋就算有戴套 個背都花晒

要加電殼先可以正常使用

我果部6plus 係一出就買，都仲有85%左右

不過唔敢升10

用*** cpu 真係倒水電過用htc cpu好多

我自己用就覺得差唔多，一樣倒到仆街

btw
htc?

岩岩check左我都有得換 thx巴打